法國冷氣軍師同前線溝通出現問題

冷氣軍師睇直播，知道好多現場情況，就算俾咗好多建議
但前線其實係未必咁即時收呢啲資訊，同埋現場好多嘢未必做到
咁其實會產生好多誤解出嚟

我覺得可以改善既地方係冷氣軍師要變做天文台
唔需要俾建議例如走啦等等，只需要提供資訊，再由前線決定
明白好多人出於擔心，不過冇用既資訊講少句係當幫忙

而前線亦都要諗諗點樣可以拎到第一手天文台資訊

Be their eyes, not their mind.

啱，發放資訊only

前線好難長期睇電話

一針見血

所以前線要有通訊員／資訊員

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

隨時一直有呢個崗位

sounds good

但通訊兵都好難話邊所有人聽
前線咁散

擴音器/唱k神器
遠程用walkie talkie
可以裝app，見d小巴的士佬用zello walkie talkie

今日條線係成條彌敦道
通訊兵一定要10-20個人分散唔同點

「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書